csl 2020年9月完約 有無出機優惠

請出招 有無出iphone優惠plan

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN

pm電話號碼，幫你check下優惠